831太子站條片，又係612基金出錢打官司，先拎到出黎。

時間證明，佢哋係做實事的。

一向都係五毛抹黑

星火已變condom

支持612 星火

工作報告都出左，點冇做野

就係集錢用錢無咁規範 咪有位俾人入
last 告唔到你都玩殘你啦

有d人覺得唔即刻洗晒d錢就唔叫做野
真係好痴線